有無巴打渣緊上代a200?

黎緊想換車，考慮緊上代Facelift a200，有冇巴打揸緊或者之前揸過？

又無力外表又樣衰後座又窄有咩好

車章

買啦 又benz又有得型 無野考慮

淘定個 a45章先啦

買A250啦